將軍澳有冇泰式餐廳推介

最好有打拋肉食

泰巷

坑口村個間幾好食

金葉軒

食左好多年
你答車去九龍城食，計埋車錢食得仲多仲飽仲平
不過都可以一戰嘅，有渣車的話你都提你有猶太人黎

thx樓上